其實去上海起步有冇得諗？

其實上海除咗人工低，空氣差之外，好似其他方面嘅生活質素都好過香港。發展機會就更加唔使講。

我係一個BA degree fresh grad, 想投身公關 or event 行業，如果喺上海起步有冇得諗？

有冇巴打有類似經驗？求指教。

有ba degree已經贏左第一步
可以進場和社會接軌
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，你才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 上海交易市場，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。

我唔係讀Law

上海有人請你未？

有兩間local firms 有offer
不過起薪都係3000-4000
聽前輩講捱兩年就可以升到萬幾。

我朋友個女北大畢業出來北京做起薪萬五，有bonus ，晚晚零晨放，一年後有間海國企6萬請佢，馬雲2萬5請佢，兩樣都無做返咗來，在國內工作要有燃燒生命的覺悟。

你份起薪太低，不了

但係上邊啲人係咪柒啲？會唔會易發圍過香港？

上面係頂嗰班醒過香港人十萬倍，當然唔會好多，若你一心諗住入大公司發圍的話實會遇到。

以前大陸鍾意用香港人係因為香港人相對手腳乾淨，而家好多大公司都本地化了，十幾廿年前上去嗰班香港人好多都被回流

所以我應該入外企起步穩陣？

而家分分鐘上邊仲先進過香港

咁你快d上去啦

3-4000
我識人做迫科起薪都8000啦

先進過香港就一定唔會。不要FF
手腳比以前乾淨就真既

考eo啦戇鳩仔

其實感覺上要係上海發展係好難，因為自己又唔係超級勁，上面都大把人，人地憑咩請你。。。

同問 岩岩master畢業 有上海英資公司12k 加bonus offer 有冇得諗

咩行業